[例牌犬會必問：]咁有冇犬喬裝党鐵班廢老同鐵狗先？？

香港稍為有返D智商都冇人信你，請你地以後駁住測謊至鳩呔吧！8

[例牌犬會必問：]咁有冇犬喬裝党鐵班廢老同鐵狗先？？

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

香港稍為有返D智商都冇人信你，請你地以後駁住測謊至鳩吠吧！！

[例牌犬會必問：]咁有冇犬喬裝党鐵班廢老同鐵狗先？？